老實講 如果琴日對巴塞嘅係鏝 有冇可能追和？

抑或入返一兩粒？

光頭佬見到美斯過中場就即刻踢低佢啦，係高普先咁 tactically naive 嘅啫

冇利記已經踢得好好 3球入波都唔係負碌

守唔住都冇計 罰球又靚 助攻又靚

點踢

臨尾射柱, 追返一粒既話下場都好踢啲

踢低到先啦

你知唔知曼城有個稱號 叫巴狗性器

起碼阿古路丁力可以把握力好啲
再加埋有迪布尼創造機會

呢下唔入好明顯係上年拉莫斯整到沙拿個膊頭既後遺症啦
你見沙拿拉弓個下都就住就住咁
屌佢老母拉狗

再加埋鏝整體後防好過利

此曼城不同彼曼城

曼城近幾場都無咩攻力

阿古路丁力辛尼起碼好過埃及文明
再加埋曼城有多個迪布尼

美斯琴晚完全係球王級演出

無用
無美洲盃
唔似么朗有歐腳

曼城入到kdb都踢唔到啦

點解？

屌講到咁撚勁就唔會猁都輸啦

鏝>猁
對賽一勝一和(加上冇迪布尼)

傷左

皇馬都系啦咁

Sosad

琴晚都係呀幾精彩

有冇可能追和？